香港人柒出國際 仁川機場運1萬個口罩被捉

汁：

仲要係日本新聞轉載報導

認人喇喂

仁川空港でマスク1万枚を移し替え、韓国警察が香港人を摘発

2020/02/06 09:37

5日午後、仁川市中区の仁川空港第一ターミナルの出国場前で、香港人たちが韓国国内で購入した約1万枚のマスクを香港に向かう飛行機に載せるため、大型の段ボールに移し替えている。仁川空港公社によると、通報を受けた空港警察が彼らを事務室に連れていき、買い占めなどの疑いで調査した。6日0時から、マスク1000枚以上を韓国から海外に持ち出す際には正式な輸出手続きが必要になる。
朝鮮日報／朝鮮日報日本語版

−

一定係藥房炒狗
死全家啦

佢個樣

抵撚死

而家係唔係限運?

10x10支那蝗移民

呢d炒狗捉去打靶啦，香港無d咁既人，香港人唔識上網買咩，駛靠你班炒狗

上面新聞講
6號起，1000個以上要搞手續

本地香港人咪又係乜都炒

支持韓國罰到佢嘔突

如果我無理解錯
班人咁大lot貨，仲要諗住玩寄艙行李，人肉帶返嚟香港

有d難相信呢個衣著嘅人係香港人喎

マスク1000枚以上を韓国から海外に持ち出す際には正式な輸出手続きが必要になる。

或者係土生土長嘅雙非或者新移民第二代呢？

個護心鏡好有舊式mk風格, 藥房style

抵死

咁大 lot , 當人傻架咩 ...

反而想知佢係點運

口罩好輕
UO買行李唔限件數

我只諗到呢樣

炒家

就算要拆箱換箱
好撚心自己喺出面搞掂先入機場
呢啲撚樣多數拆撚完就丟埋一邊就算
執撚死啲清潔工人

應該唔係藥房仔⋯
似新手咩都唔識走去學人入貨
又比佢入到、跟住唔知頭唔知路

而因為韓國仁川果面便衣警捉得好嚴
所以貨主收完錢就趕左佢走

原箱 100箱直接車去仁川機場離境大堂落貨
估計佢連貨車都係原貨主幫佢叫

就算想博人肉帶
都係倉搵d 5/6號箱pack成一箱1000個
咁咪十箱搞掂囉

圖中應該唔止100箱

其實笑佢冇用 反而係唔係諗下點救下香港人嘅印象
又或者製造出香港人幾無助 點樣比港共害死而要咁自救

兩日無訓了
求其up個箱數only 好小一箱咁小
估計30*330箱啦
通常一箱100/500多

救咩呀 呢啲擺明仆街炒狗 事實香港大量呢啲等發國難財既人

1萬個 炒狗仆街死啦

其實入10000個又未必係炒狗⋯
可能佢返到黎成本+1/2$ 零售既⋯

開咩價無人知 但咁高風險嘅走貨你話會咩價錢賣

想知你覺得賣咩價錢合理

又想自稱香港人過骨

連登仔睇一張圖就知一個人係新移民同炒口罩嘅藥房仔

睇佢衣著 加個死人袋既咩法！

扮咩香港人呀 屌你老母！

其實我都想知，如果係有良心既藥房點算，雖然佢都係做錯嫁啦

唔通等個仆街政府出手咩

到時人地運到返嚟原來賣良心價就2盒 please

兩盒thx

大家要知道香港都有好多衰人
唔好見到香港兩個字就當手足

一萬個 一個炒10蚊
10萬fatfat

搵食偏門生意來 可以短期 賺大錢

柒撚咗就屈佢唔係香港人
事實就係大把自私炒賣狗係香港

水貨狗，抵死。

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

連登仔不願相信

其實一直有人肉帶貨，之前有班人運多左，係咁問我可唔可以借名同行李位，仲話會俾返錢我，屌你一聽就知係蝗，見我唔理佢就由可憐既語氣轉為「大家都係香港人做咩唔幫自己人咖」
返到香港，見到一大堆同款盒，原來就係佢地d貨，趕最尾上機，塞住後面既行李出！！！

著到咁柒既香港人真係未見過

似藥房炒狗

唔好咁癲啦

咁on9

每次運999個

都係保持返兩秒距離好啲

個衣著唔似香港人

大家面對現實
香港都有好多低質自私嘅人

冇事就叫我地香港廢青 有事就叫自己香港人 屌你老母叫自己中國人好難咩反正都柒晒嫁啦

有冇咁天真

KF94 依家返到黎要$18.2 ，賣$20算唔算炒

呢批貨值幾錢？

要好似運毒咁寫晒資料

戰略物資黎
你話呢

咁快下定論

兩日前 $165000

好撚多呢啲人 由其是韓國番香港個轉 遇到幾次
成撚日要人幫手拎 幫手帶 其實真係好危險
一陣有啲咩違禁品 比人捉到真係水洗都唔清

香港人乜9都炒，咁都有得賴?

日本人實識分邊啲係支那人
邊d係香港人啦

影衰晒
就快連家鄉都翻唔到了

呀朗

又未撚知一地會賣幾錢就個個屌人水貨狗
我有三十幾盒都係拖gip送返賣50 60蚊一盒
計埋行李費一盒賺十蚊都無
都只係想幫下人

成班連登仔未審先判
onl79

咁人地已經禁左一次最多1000個
點講都係衰

搶口罩香港人》支那

可唔可以唔好再令日本人更加憎我地

一睇個post又見到啲小塵友意圖同香港人割蓆話人新移民

緊係唔幫啦一陣係粉黎就收皮

當一盒50個，10000已經200盒，明顯已經超出自用範圍，九成九係用黎炒既死畜牲！炒口罩全家截肢！

係囉， 點會幫， 鬼知你入邊咩黎
死左都唔知咩事

有冇其他中英文 新聞 link?
睇下可唔可以起到條友仔底

未見過囉

睇個袋就知喺mk抄狗

呢d要真文宣啦，
香港市民強烈要求韓國政府捉佢去坐監

Go to jail

有事就spin係炒狗、新香港人做
同之前一有勇武嘢就話插贓有咩分別

本身香港人自己都低質
不要看得自己那麼高

炒波鞋炒iphone炒黃子華個堆肯定係大陸人啦
香港人好清高唔會炒野

講真 成日笑人地水貨客點點點
咪一樣大把香港人痴撚咗線去人地國家搶購

支那人係國外出醜個陣都尚且有人會話丟臉
香港人反而獲獲賴得就賴

支持 罰多d錢

無咩咁柒

駁5刀

不願面對

喺機場咁樣俾人捉住唔知會唔會影響簽證以後冇得入境

咁你係依個時勢賺埋啲咁嘅錢俾人捉到冇辦法喎

賺錢就賺錢啦
幫下人

一有報導話香港人被人捉就話人地係新移民

仁川南泡喎…

佢講緊香港人嘅印象喎
國際輿論好重要

300-1000個都要過簡易申報程序
300個以下先唔洗

屌 呢啲就算係香港人都咪撚制喇
係機場幫人帶行李好撚危險
真香港人唔會咁樣跣鳩人

唔限件數
依到都成個櫃啦 我諗

其實咁撚多....就算唔捉
佢點寄倉

個樣十足似支那人黎

一個炒狗可以令香港多左罩賣，我都願做炒狗俾人屌

等柒婆幫香港人sourcing啦,到時一家三口一星期都唔知分唔分到十個罩

利申 炒過iPhone

諗起上水啲大陸狗

呢D好大機會咪要2盒，Thx ，但係又石沉大海嗰D囉。

機票都係錢
難明有人話會成本價救世

賣$5一個都蝕死

又到連登仔自命清高恥與為伍既時間

腥港人

運一萬盒根本係駁拉

係，仲要條行李帶有哂個人資料！
但好似唔多人講，上次都有人幫左

乜都炒真係醜陋的香港人

影衰晒

無知一問 因咩事被捉？

寄速遞寄空運寄船都無理由帶上機寄倉，黐撚線。抵比拉，仲要慳嗰少少錢，貨同人分開走都未必拉到你，最多扣左批貨，又要貪埋佢，又蠢 。

似新港人

好難搞喎
唔少香港人都係貪心，懶醒，寸嘴，態度閪，有風駛盡，講嘢大聲似鬧交，無料扮四條，識少少扮代表，憎人富貴厭人貧（尤其是班藍shit師奶垃圾廢中廢老，經典人物：陳百祥）
就算我哋點樣嘗試挽回香港人嘅「聲譽」都好，都只會俾嗰班撚樣整衰晒（仲未計一班支那蝗又要扮香港人）

藍絲樣

都未出境拉乜q,幫100個朋友看住先唔得咩

兩秒距離

咩都唔關香港人事有錯唔肯認，好野

港蝗

充公啦

即是係on9炒家

佢係未有限制之前被人拉
光明正大咁係機場入箱
被韓國人路過報警
之後被邀請番警局接受調查
衰就衰在韓國人都買唔到但佢有咁撚多貨
又咁光明正大運番嚟

乜都訴諸感情，九個月都仲未醒

打把啦
屌

兩盒 thx

香港人中國人一樣格

超過200萬won 就係囤積 會捉鳩你

香港人=支那種

求反駁

睇死都係返黎炒架啦
充公啦屌

蠢到
一睇就知30幾40歲d麻甩藍屍

正經post已冇人推，認人、罷工post唔見晒，支共放病毒已成功瓦解運動了

0503 #油麻地 1名黑帽黑長袖衫藍色口罩女士被上門拘捕

無人去現場支持醫護 醫護已成condom 準備被清算

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

香港人同大陸人又近一步

我係韓國 口罩無哂

如果係返香港派呢

捉入去坐喇

咁似牙朗嗰個無奈樣

回力鞋？

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

其實點攞返香港

呢D炒家，扺撚死 ！想發死人財。

咁佢要搵到100個朋友喎

但聽聞支那人喺日本真係做得到

其實知唔知好多平賣口罩都係運返黎...
我意思，呢個人唔一定係炒狗

好耐之前响日馬禁左20盒口罩, 未收錢未送貨, 係咪送到集運都涷過水

老mk衣著係咁

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

轉運？

兒登仔真係
話唔定你依家戴緊個口罩都係咁買番黎
btw 2盒thx

烈士為港人舟車勞頓搬口罩，辛苦晒
連登成班柒頭皮嘢又唔做，淨係得把死人口連口罩都唔肯搬，敬請烈士原諒

唔俾人哋良心價賣？無人搬口罩你有撚得買？成班撚樣次次一有人被拉，就割蓆都割唔切，屌晒你哋老母

香港大把依啲人

手足

我知有人兩星期發咗十幾萬大財

反蒙面掃咗十箱，上網原價放咗兩三個月得小貓三四隻

點知到咗一月，四五百蚊都有人買，仲要有幾多買幾多

仆街fd用賺既錢再掃人地一二百一盒，再掃HKTVmall 和誠哥，再放500

係、啱啱係韓國翻嚟見到

又係炒家

支那人同香港人咪一鳩樣最鍾意發國難財炒價囤積居奇

衰左就認啦柒頭
點解釋都無用
國際形象撚

依家300個已經要登記護照
水貨老已經被登記入境紀錄。
下次入境韓國嘅時候唔知會唔會被拒絕入境

查實照番程序登記應該無事
可以運返香港？

1000個以下應該得但係因為你個護照俾登記左咁
下次入境嘅時候唔知可唔可以入境

屌你老母係日本日日排隊去搵成日買得一兩個
成個月先買到幾十盒
一盒賺十蚊都無你做呀

三百蚊一盒比人話人血
我60蚊一盒都要比人話賺錢
免費送比人先幫人？

賺啲咁既錢？
日日排隊都未必有一盒
要賺錢我係日本返part time賺仲多
連登仔真係痴撚線
你出街買三百一盒啦

搬你咪跟規距搬囉

成個支那畜咁掃咁撚多把撚呀，藥房狗斷正又扮手足

藥房九走私而家俾人捉到正

登記晒護照號碼

希望韓國政府揸淨來做旅客從事商業活動嘅時候下次禁止入境

2盒thx

可能係手足呢……？幫大家揾貨唔出奇
點解咁快就割

大型化妝公司會正式入口
新聞報嗰條友一萬隻咁少數量
仲要親身帶上飛機咁肉酸一定係藥房狗仔

睇死佢咪運返黎炒 FB見到幾多PK二三百蚊盒話係良心價 仲要好多傻人爭崩頭搶住要

9成啦 成萬盒

um, 唔肯定，畢竟真係有不同黃店幫緊香港撲貨，不肯定，維持不割……

簡易申報即係點，申報左就照過關？

Yes 純粹係通知佢哋一聲

會唔會充公呀

而家應該未禁運
不過泡菜稅制我唔知
唔知會唔會申報完要抽稅

如果唔抽稅
咁大LOT野唔申報
真係自己攞黎賤
當人盲

好心唔好成日咁多幻想以為香港人好高質啦
永遠做衰嘢就推比大陸人

Uo計重量？ 成個貨櫃咁大件貨都畀佢運？
原來可以咁玩？

1萬個，點唔捉你

捉到沒收啦

睇條柒頭咪又係想發口罩財

單件行李反而有限量同限體積
但係你買20kg 就無限你由幾多件行李組合而成

成個貨櫃咁大件貨係唔得
但係你將佢拆散到好細
而總重又唔過你俾錢買嘅重量
佢嘅條款真係無寫限你幾多件

當然如果有人有心玩爛呢個制度
咁只可以講香港人仆街唔抵可憐

去旅行有得玩順便賺一筆。

一陣販毒你就金翅仆佳鳥

人地 限1000 或以上 要報關 或200萬等值

佢自己衰唔跟規矩